雞.

佢化名小敏係富士7樓開檔

G

抄圖

反麻人人有責，借住先

岩岩到左 7/f冇g call=.=

有冇小敏圖片

麻友

雞